政府高層疑似唔派口罩比下屬

係佢面前除口罩咳幾聲囉

高層？幾樓？

對比ACO咪係高層

抵撚死 公墓員